HKTV 5.2 終於走到

謝天謝地

準備上10蚊

10蚊 要等幾耐

有耐性

聽日

等左咁耐就唔好走啦
$10 gogogo

我都係咁話

今日向上溝咗